元朗，西環後戰況如何？

大量前線主力被拘捕受傷，人數每次都有上升趨勢，補給品短缺，士氣低落。
有冇人記得前線原則，不受傷不被捕，一齊黎一齊走。現在前線表現已經忘記晒。
繼續損失兄弟只會引致失敗